到2019年秘魯仲用緊荷西古里路同法芬

青黃不接好嚴重

提子都用緊傻西方迪同比比

阿根停仲用緊梅西

聽呢兩個名以為返番十年前睇緊德甲

但有美沙接班

仲有貨交

巴拉圭咪又係用緊奧斯卡卡度素，巴西右閘咪又係丹尼爾艾維斯

比沙路呢？

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

至少入到世界盃

維度，山狗，華加斯，艾蘭古斯，富恩沙列達，文拿，
巴禾（傷）

花迷覺得法芬勁過成隊阿根廷

法芬我細細個就聽過呢個名

世界盃好慘 第1場踢足 第2場半場入黎
第3場腦震盪missed

中學見佢踢史浩克
估唔到出黎做野仲踢緊

我同巴打差不多 都係中學睇04識法芬

我見佢踢psv

太早去俄羅斯可惜

比路斯奈亞

Winning Master League
法芬啲數值狂升

仲有干沙路夏拉(插人屎眼)

印象中有重傷過

我都係睇psv
仲有果陣隊長高古
另一邊干尼 勁到

中學現fifa 開始識法芬
跑得射得傳得，全能翼鋒

邊撚個法芬，未聽過

vennegoor of hasselink

好似無

幾乎季季聯賽都出20+
應該無

真強姦犯賤種狃狗蘇蘭奴呢

世界杯佢地其實幾好波幾好睇 但同成績唔成正比

應該重召比沙路

Injury history果度有
14/15 Cartilage Damage Jul 7, 2014 - Mar 12, 2015 248 days

psv嘅法芬係最撚勁，果時cctvb有播荷甲

法芬+比士利
雙翼齊飛

荷蘭都仲用馬巴布啦

佢踢04果陣
tvb有播德國盃，成日有佢份

踢04初時都仲好勁，但開始多傷

屌果陣成日以為雲尼哥同希斯寧基係兩個人

細細個睇睇荷甲精華 法芬 干尼係psv勁撚到
阿積士都有蘇7 亨特拿
差唔多場場荷甲都開大

墨西哥係咪仲用緊馬基斯？

開始睇佢果陣係踢psv

葡萄牙2022都肯定仲用緊C朗

我係tvb成鳩日播荷甲燕豪芬果陣睇佢，果陣仲有高美斯守龍

而家既魚腩委內瑞拉仲勁過秘魯好多

秘魯真係一個人才都沒

雲尼哥of希斯寧基

屌串錯左一個字母

派膠魔術師高美斯

peru入到世界盃
雖然係智利on9告bolivia益左peru

俄超有樣嘢同中超一樣：根本就係球星黑洞😁😁😁

好似fm08就聽過依兩個人

嗰時tvb成日有鍾仔講荷甲
白頭佬kone

古里路2004-2006踢拜仁
差不多時間識

個時卡雲拿基勁到仆街走去鏟雪

之後去左漢堡 開季大傷
養完傷仲有aviophobia
搞到幾個月番唔到歐洲

不過古里路其實有乜勁
係歐洲一季入唔到10球

唔勁，不過係秘魯陣中己經叫最top中鋒啦

無乜睇佢踢波
佢係咪2傳做波勁?
無理由產量咁低都係德甲踢到咁多年

乜都唔勁，叫做停到下波同有少少腦，間中有d運

peru真係無人用

04年美洲國家盃已經係法芬

睇見佢哋有美國Major League Soccer神射手Josef Martínez同今季借去紐卡素都入到11球嗰位Salomón Rondón大家已經知委內瑞拉隊火力可以幾猛

其實委內瑞拉都擺脫左魚腩呢個名好耐啦，而家世界排名上到33

比沙路都踢緊德甲
仲要有波入

直情係骨灰級射手

不過永遠都入唔到world cup

長期戰要過巴西，阿根廷，智利，烏拉圭，哥倫比亞，真係好難

南美4.5個位 近十屆世界盃得巴西阿根廷穩入
之後烏拉圭入六屆，哥倫比亞巴拉圭各五屆

傷埋

咁都晉級

pes6 法芬好洗好用

好波不如好運

屌法芬呢個名我小學就聽

入四強